而家叫雞唔終於唔洗驚愛滋?

因為武漢肺炎就算戴口罩，戴套扑野都會中招，仲毒過愛滋。

驚肺炎仲驚過愛滋，一眾雞蟲可以去馬

驚咪學基佬食prep

之前喺hehe page都聽過有單話群P個個戴口罩，但玩無套中出...

驚愛滋食prep 咪得
驚椰菜花打hpv 預防針
梅毒同淋病可以打針同食藥好快好(定期驗性病嘅話)

而家武漢肺炎真係醫到人既疫苗都未有
反而性病都話有藥可以預防一下

扑一隻北京雞或者武漢雞可以有武漢病毒，終身受用

確診左既就唔怕喇

最毒應該係疱2